［和理非請進］大家都可以出分力幫助前線

我明白和理非嘅人，叔叔姨姨哥哥姐姐，好多時因為工作或家庭關係，想幫前線但又唔可以行得好前，只可以做和理非。所以大家係文宣方面都做得好落力，做得好好。我都係和理非一份子，但我認為大家可以做得更多！行動上幫助前線！其實有幾樣野可以做：

1. 帶齊裝備去做和理非
以往每次遊行集會前，班狗一定會係大地鐵站睇實有冇人著黑衫又戴口罩頭盔係身（如無意外，聽日遊行前2~3個鐘會有狗係會係九龍塘、紅磡搜身），試圖嚇窒啲人唔好帶裝備出街，好多前線為免俾龜逗，因而裝備簡陋，容易受傷。但如果我地每個參加遊行嘅人都full gear上陣，不但可以魚目渾珠，增加班狗捉人搜身難度，保護真正前線，亦可以full gear和平遊行抗議黑警濫用武力，仲可以順手捐埋物資，一舉n得

2. 做途人
大家去完遊行之後，可以換去一身臭汗嘅行裝，做返一個普通人，係遊行附近行街睇戲食飯，留意附近事態發展。因為如果班狗追前線，走去有途人嘅地方，班狗要顧及途人安全，會有所顧忌，必定會加重班狗壓力，唔敢亂打人，亂噴椒！前線亦可以混入途人入面，比較容易離開！而且成本好低，大家只需要做返一隻港豬只要人越多，前線就越安全！

和理非都可以保護行動派不受傷不被捕！
我地嘅職責就係現場用另一種方法守護佢地！

兄弟爬山，互相補位，各自努力！

pish